單論盤扭黎計 古天奴可以排球壇第幾？

d球皇片真喺睇到哇哇聲 技術細膩 又有遠射

凈喺開頭個幾分鐘已經好撚勁

謝雲奴都勁過你

關禾咩事 討論翻topic

講盤扭，球壇只有尼馬比我地古仔勁

係利記就算幾勁都係無用

做咩無啦啦要笑埋利

個人意見覺得有前六：

1.messi 大巧不工 用樸實無華既盤扭過人 但完全喺話過就過既感覺
2.neymar 雖然扭波好勁 但太過花巧 個人唔太鐘意
3.dybala
4.hazard
5.iniesta 老啦 技術仲有 體力唔夠 以前好勁
6.coutinho

1. 無異
2. 無異
3. robben/sliva
4. isco/hazard
5. 無異
6. 無異

其他唔知 但如果你出現一定排第一

盤同扭好似可以分開計 isco盤球一定top3 但扭就

心中點排？

盤同扭點可以分開

佢想講帶波同過人

屌你老母 負評夠未 出黎1on1

古天奴算鳩數啦 馬斯亞都勁過佢

護波同扭波應該都係尼馬美斯
跟住HAZARD 古天奴

認真？

單比利都勁過佢啦

講緊熱刺果個

緊喺勁 復出佢地就知我真正實力

你老闆

馬些路勁過你啦

唔識字死翻出去啦屌你老母 講緊古天奴啊 傻屄